入此post者今年dse英文有3（24）

Sniped

我屌你老母柒頭龍 祝你入中大仲話我mk仔 抵你英文拎2

唔可以 因為我唔係

@電gay

霞b都想試玩

電機B

頹M

9沖落街食啦

我嗰頭冇24m

最近喺西灣河 屌你老母

是但買個豬排飯食啦

冇牙

附近得串燒同糖水 但都要行10分鐘

Cls

否

住嗰頭晚晚去太安樓啦 使乜晚晚嗌肚餓

都唔係 唔使估了

但係宵夜真係好爽

吊拿星。。。

講嚟聽下

聽日就食m記。。。

都話唔係太古/西灣河 最近24m記係西灣河啫

Shitty真係多on9
成日問埋d何不食肉糜既問題

咁最近係筲箕灣喎 自膠 不過都好能遠

杏花能有24m

你搵嚟睇下

差緊

Pubg anyone

咁早

電雞5好嬲ok?

咁快就有deadline趕
完sem都冇幾耐

幾時完sem

唉下年到我了

唔去exchange都要讀summer sem

engine

玩唔玩

5挽

人生冇22

又有新po
留個靚名先

又冇8又冇紅雨 人生冇22了

人生冇22了

金右一日

個天金克

放龜未

4日

巧悶牙

揾下驚挽拉😒

禾宜+對打機冇性興趣

咁對咩有趣

對咩刀矛強烈興趣

仆街 諗住9半起身都瞓到而家先醒

晏就吃咩先有22🚬

仆街我仲set埋鬧鐘 點知一閂咗我又再瞓過

吊尒牙笑乜-.-?

sor

同我過5去啫系同呢到幾千萬位手足過5去

系疊馬嘅

我體內都有幾億個兄弟

佢用哂啦

用你個頭哂 幾日冇射了

辣殺連登up唔到圖

覺5覺功課要夜晚自己一條友摺喺屋企做先會做到 日頭晏晝係做5到嘅

諗住up咩

bam圖

閃卡

如果人生可以量化
我會話人生=0

禾人生系負infinity

me2

lunch

被世界遺棄 不可怕 喜歡你 有時還可怕

mk

你條mk最撚可怕

我不想改變世界 我只想不被世界改變

唔g咩歌

我不想改變世界 我只想不被世界改變<-歌名

唔益禾地架啦

一陣去唱先

我都想唱

右面正

2+啲hehe又大隻又靚仔 我都想搞埋一份

決賽周直接落bar/唱k

禾未夠18碎 5落得bar了

人生有22了

quantity≠quality

點解王菲近年會搞成咁

Quality∝Quantity

How

爛聲 衣著成隻雞咁

綻 女人5 (好似係)

我淨係鍾意首歌
原版佢唱得好難聽
李克勤版本正好多

我好鍾意愛與痛的邊緣 首歌陪我走過低谷

王非個女系米豆靜同

青你真人是咪唔敢大聲講嘢 成日um um尋尋話如果我有個keyboard喺手就打撚死你嗰啲人嚟

圈圈丸係咪好細粒？

我134cm 32kg係咩身型(今年3碎)

我無17

晨輝籽是咪玩分身 2個負皮痛能到

我著開50cm嗰啲鞋 平時134 出街變184

錫返

尒系巴打刀矛170

卜能死尒

聽聞牙龍150cm 120kg

系 所以平時拖住媽咪先敢出街

屌你老母

我真人都冇170

尒同佢一定齊卜

系牙。。

原因得一個

hoball

禾刀巧廢

尒系變性

又係 差3cm著埋岩岩好

你就有

關咩事

絲打變巴打，身高矛變

看到d傻仔係度話人開分身負皮它真係笑而不語

未

4days to go

吾過衫了

有冇男裝銀包推介
3000筆直 預起碼用5年 所以買貴少少

3.8

金能有錢

突然咁多負皮

符六牙

有d人讀一世都無3.8

5緊要啦

3000用5年 有幾有錢

3000

點解金個sem茅信心啊？

禾exam然全吾sick牙

paul smith唔靚

比d信心自己啦，人生會有22的

唔得啦用2年就殘...

2205

岩牙

我都想換個銀包

有錢mk仔

你同呢啲毒能講冇用
喺佢哋眼中用1蚊裝身都覺得係哂

買吾能起牙

睇下上面嗰個

有衫就買個獎勵自己

老老77 3000內 用成5年起跳 真是唔係好多

用能刀吾年先蒜

睇下先

一定用到啦 冇唔見嘅話

3000蚊裝下身冇咁嬲。。。
銀包比邊個睇？

殘左梨唔換條女都叫梨換

梗係佢la

話吾定梨之後吾中意個款

Gpa 爆4 決定打個丁獎勵自己

btw我都用左千幾蚊買背囊

哥哥請你食m記加大

尼刀巧能多學霸牙

1個sem先打到1次
我死左去算

嚴格黎講係老豆嬴馬買比我

幾時先
唔好得個講字

你有冇睇架 有同我傾下

等你去完Seoul請你食乜都duck

你估下

講笑。。。

矛

過衫=22？

過左衫會多番d22
但系人生刀系矛22

咁23號食乜先

Confirm品香

係wor

電雞貢rich

成日打錯emoji

想join但好撚遠

點會好

右下角搭到左上角 cls

Regen 清話請你wor

Regen bb
請埋禾牙

山出芔茻

日昌晶𣊭

pish

唔講怕自爆
好似日本牌子黎

p薯

牙龍今年有3

未

我諗冇人留意你孭咩背囊

唔啦 禾5系貪錢嘅c打

今年有4（一年加埋）

中間係Dicky仔？

其實冰個系Dicky仔

很想入中大

很想入mit

迷離哥哥

姐系邊個

很想入中大cuscs

亞洲mit

-.-

珍

你新會然？

系牙

好啦，它係比asso仔能完之後跟住懷恨在心不斷狙擊asso子啊

城大打手

反尼牙

有個user叫迷離 畀佢起咗底放相上嚟（啫係dicky） 跟住條友就開始dicky籽 用埋佢個名

天水圍出klt有幾遠 收皮啦

天水圍巧遠咩

牙龍住屯門牙

Hi合拉青

禾珍系辛會然

永遠懷念hkcc屌屌屌屌屌

吊梨
禾未能住過甘辣殺既5星級酒店
d野舊能到仆街
價錢同京都個間一能樣
但系人地靚幾十倍
連lobby刀細過3星級既

係屌屌屌屌屌屌
屌巴是唯一一個攻陷過校園台嘅男人

+1-.-"

垃能圾到影上ig刀廢能事

吊 上去多次去巧d

幾令籽

估下呢杯

哇吊飲落淡能過水

典解張六常成日改名牙

校園篇張六常

XX篇張六常

皮斯貓最正
我一係飲汽水一係就皮斯貓

哇黎到先知原來咁邪惡

成班mk成日落bar落club

偽毒

哇屌

Up返今日晏晝

呢句真

仲有隻為XXXX

聽講佢真人純情毒毒嚟

比錢食

+Ching食開二手飯

叫左利賓納伏到

毒能唔出街吃嘢 餐餐媽子煮 以為吃飯唔使畀錢

Jm9

性價比低

我都笑jor🤣

多能到夠喉嚨痛一個月

一個人食牙

個雞比西多大可樂好正。。。

5

5個牙

ok

死mk仔 去唱k

一百步笑五十步

駁刀駁5刀

sick唔sick

mk籽
收波拉

岩牙禾至係五十

莆neway
死mk

我喺屋企上連登咋 r青又出街蒲

莆=50，卜=100

兩樣做齊呢如果？

5000

尼課吾sick牙
有矛絲打可以教禾牙

唔係50ge100次方咩

我都覺得巧難牙

數神

150

50^100 or 100^50

50^100

諗左3秒

巧

真。數神

=.=

定系(50x100)^(50x100)

尒系絲打？

系牙，引擎囡^^

自拍

吾歡迎mk籽牙

不了，京自爆

你岩，有新進展鳥

過主拉

連登珍系矛絲打

自拍放上泥米比梨條死毒能睇蝕晒=.=|||

吾能做尒生意牙
放就放拉

+靖發明mk index

岩岩計下自己既mk index，法國系negative infinity

0/0

我系c打牙

吾想自拍比D毒L看啊

可愛！！

禾同4b刀系珍c

尼句珍，陣間刀吾知會吾會攞泥打j

mk籽

系，我巧怕d毒l對住我張相打飛機啊

晨輝智障樣睇黎做咩

笑R^10😂

笑R^n
n->infinity

有人肯對自己打丁係榮幸牙

Manstribation is for the weak

Masturbation 辣殺auto correct

字刀串錯

好想知道嘉靖個樣（我信系C）

條女幫手含緊 爽到手震=.=

deer

左手幫右手

你系bar但嘉靖系C

雙性牙

條on9仔自己幫自己含

急不及待地想玩玩了

又唔抵得

頸刀斷

bb我有dd攰可5可以抖下

you

抵你比條晨輝仔負皮

Ok la禾幫反尒含

完全卜咗佢

玩嘉靖姐，not u

❤

好似email同renee
幾時開番個patreon

你想要邊個多d？我就兩個都要ge

霞b後援會❤️

做咩姐，我C打要C打吳得咩

身體自主

5好物化女性ok?

龍仔定律：女人=chicken

冇物化牙

量化姐

吳芷琳

邊個黎

牙陳嘉靖其實係咪佢暗戀既一個中同
想問好耐

renee

系，想知再講

原來系甘

好想畀email搵對波放落我塊面到

好能假

珍ga

講緊份人

本土派最出名系邊個

你岩，btw你屌定唔屌

周婷

自決派唔=本土派

原來你認真mode緊

係

TL fans club

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

咁係who

deer chan禾女神

party with TL

(認真) 禾ig得99個人科勞 唔識/唔熟唔畀科勞

咁姐係我地科唔科勞得

5得=.=

4b就可以

好威=.=

唔比我地科勞

巨無霸

得1個ig

典解

mk仔黎

關蛇

不過其實我都冇上幾耐下

影食物相on99放上網個風潮系邊個帶起

仲有3日

趙岸池

講緊泥度-.-"

朕check左
唔錯

你囉

貼脆香雞翼？ 好似係

我唔會影上泥個po-.-"

雪糕唔係咩

雪糕係第2個post
之前俾合拉post上嚟話好想指交

ok
入定幾包米奇藥仙

+1 想畀佢餵埋食kfc雪糕

以毒攻毒

又報京-3-

聽日比人捉左去打乳毛球 訓先

安已不

天日反工牙

頂多幾日就去女行拉

佢咁後生咩
咁冰個最老

尼句珍-- 2+d00後...

應該系尒

利申全post最後生 金年3醉

執me口水尾-,-

❤️

我.... 乜冇人>94

利申33dse

台妹唔要你 ^^

禾想要台籽

台籽5要你

咁高分驚唔驚mbbs收咗你

地址

5寫比你

你敢比我敢寫
利申冇寫過postcard

寫比我k?

好似好齊人咁
有冇性趣pubg
玩2場就訓了

我都要 公主b留tg

5寫比雞虫

好撚攰

仲做緊

下個禮拜4go

色你老鼠?-.-

返工係咁架啦

仲上連登

對腳就斷

發現電雞推我po 所以5寫比佢了

咁打返場機先啦

聽日我要8點起身 要早d訓

我冇叫過g...

泥個珍

雞虫

blocked

好想打牌 屌

咩文？

題目牙

依d car讀黎有咩為

仆街早知唔能飲咖啡 失眠😔

123456789

油尖旺金毛玲 最怕有閃電
好大乳 行哂雷咁

渣ga

個個刀吾使訓

早起好痛苦

今日做咩

佢地訓我地醒接住24粒鐘

補習
早知約晏d

岩牙成日應承左咁早到果陣又唔想起身

好痛苦

補男學生？

禾矛推你d po，寫比禾ok

認真牙

有男有女

賢仔咁早起身做咩

做廢青

我係你就訓到中午先起身
打下機食下飯chill下又過一日

宜+吾太中意打機
冇咩其他興趣

考女下

做運動？

孱籽

禾train梨
我田徑隊ge

MK
不了不了

系涉谷排左4個鐘隊
巧餓牙
知線有毛甘多人

潮流百貨的密林

真系會買到窮。。。

kd

甘梨米會爛龜羅

有冇guidelines同呢科係學咩？
個題目都幾闊下，由big bang開始到而家真係可以輕鬆成萬字

霞b復活

全城狂賀

今日=琴日
聽日=今日
.
.
.
.
將來=今日

你幾時死咗

Every night I live and die

唔等於12/6

上個sem讀咗科intro to astronomy，所以對q1熟啲
其他都淨係得中學地理程度

第三題唔太熟，但你可以睇下miller urey experiment

好能京

我1點死到8點

放然grade人生刀矛22

工已放

你兩篇文幾時要交

私補都係 聽日就補好耐

書局有書講夏朝

J嘉靖

男人老狗叫自己寶寶

好想畀r青補習補上床

你睇左覺得正唔控正

中史婦女史

霞b=真c

Bb

得罪講句 得啲傻籽先讀歷史

你句利申
btw尚書+竹書紀年已經屌打d話無夏朝出現ge人
其實英國都無凱爾特人存在過姐

你讀左

得罪講句，得d on9仔先會係space讀文科

最能憎gender d野
屌你老母hkcc比B禾食

悖論果度？

冇

你真c既話有乜所謂

我真c喎

大家一齊互射

R青真人一定好靚籽

00後又報京==

吹?

先正你都報京 渣咗先講

約咗fd子吃飯 佢話7點先覆我去唔去

kimberly

身為1仔既我，想試吓俾0仔強姦

4b突然出現，送大+一個吻👄❤

😘❤️

臭g

珍牙

誠品啲囡籽正能到

又要打攪伯母

913奶茶

潛哂水？

上左水
上埋R^3上

唔上45度？

上(k,k,k)水 k唔=0

好波

識波

上咗水喺上水

同其他幻荼有咩分別牙

用咗佢隻913茶沖掛
唔識講有咩分別 買杯飲下就明

好想chill啲咁生活 每日都好悶好摺好頹

尒刀叫摺金禾個d叫咩

典g尒-.-"

尒日日出街禾刀5g㗎wor-,-

大家覺得434455呢個分有咩U同科揀
我有朋友expect自己大概呢個分

想讀咩科
邊兩科c

X*

econ bafs
想讀bba

禾3322刀矛牙

city accounting

9up的你凍嗎

A1 ust bbq博下
A2 city bbq
A3 poly bbq

假膠行開啦

有冇人知poly科financial service係讀咩

我冇做好耐

文科呢 有冇咩選擇

清識貨

Hkuba聽聞今年最低22分

首先我的朋友不是我
係咪全3就到時再算
依家佢plan定到時再改jupas都冇壞

city/poly/bu

push

後門

都話佢想讀商

咁我係咪要叫佢揀我個間

a1科大a3 bu囉
a2 poly好d
city bba重英文

數學4仔底點夠gpa轉bba呀清

同埋零physics底見佢入去咪等於送死

a2擺poly咩好

讀左十幾年英文點會冇3

用珍茶葉沖
毛味精果d惹

中中撚

禾刀系

跟佢興趣囉

我都識人中中入mbbs...

補全科

唉

acct

poly a&f幾好
不過都幾高分

除左英文都5星星

佢係咁勁上網自修就讀得掂大學engine就唔使咁低分啦

天仁啲野飲全部用珍野 好過貢茶/sharetea etc

讀左十幾年中文點會冇3

一個入mbbs
70幾人英文2

米臭系

珍奶我覺得sharetea比較好

你班英中撚識條鐵

sharetea濃味d

台式飲品唯有天仁
其他=垃圾

係，所以我覺得好d

有冇諗過你個70幾人讀咩中學都係讀屎片

天仁除左珍奶都ok

d珍珠好煙un

細豬好啊

算
我認我廢

飲過一次sharetea
接個陣心諗甘能大杯既
似落就知啲冰多能到

英文reading 唔似中文咁亂黎

茅叫少兵咩？

business BD好似幾穩陣

跟興趣算啦
依家個分都未必準

毛記錯係有叫😂😂

典解巧似收金高分

文言文>白話文>英文（蠻族語言）

我買那間茅野牙，可能你那間d人ge問題

佢計mean
實有d extreme value
睇返右手邊好似會貼地d

d囡多數去天仁

老老77晨輝籽係咪負皮哂禾啲留言 我見有時佢未入嚟我啲留言已經有負皮

poly個分計mean
唔係好準

珍 ，但都有人去貢茶（巧難喝）

明顯啦

原來poly anf LQ得21
我仲以為好高

同三大差不多

得罪講句 天仁賣嘅係天仁妹唔係啲嘢飲囉
2x蚊可以買到同學生妹講嘢嘅時間 好彩可以摸埋手籽 抵哂

不過我個fd英文expect得3
應該都博唔過
到時博business BD會唔會好d

其實算高啦
科大bba 23左右啫

Poly bd好抵屌
唔跟gpa揀科

poly engine好高分

貢茶

射血？

系

牙龍可以射啲脂肪出嚟當減肥

ching sick ball

又貴又難喝

但牙龍食咗C

anyone pubg?

畀我渣你波波當補數ok?

天日終於放假
今晚可以挽有毛人挽

C+
18cred好難讀牙

電話冇電，挽一po

食屎range

聽日去拍拖算❤️

hkcc幫刀尒

recharge先啦你

禾要反屋企仙挽😂😂

Abc audit籽

Regen

痴漢

屌你條女
梳唔記得你冇

霞狗屌你老母

龍仔可以享用伯母

你老母都比狗屌
狗=霞狗

434455
a1: cityu c.fin
a2: poly account
a3: bu bba
咁排好冇

你=一堆識郁嘅脂肪

搞乜冇啦啦有罵戰

因為🍇

吾系假膠咩

成堆厭世毒能因爲覺得現實不公所以網上鬧下人發洩下

識波 講出事實

Thx 4b

唔記得轉ac

巧多分身啊d 南北

分身9

青山醫院今天公布一名住院男病人擅自離院。病房職員昨天下午約2時發現該名28歲男病人不知所終，隨即通知保安員全院搜索，惟未見蹤影。院方事後翻查閉路電視紀錄，相信有關病人已擅自離開醫院。

我都係 一齊磨豆腐巧矛

-.-"青系米有dd5會

48.5 小時

時間巧能難過

吾系，前排大家先互射完3次=.=

就系因為甘而不舉啊

記住潛龍勿用，一用即g

邊個挽牙

都唔會係12am啦

訓醒先睇

真係12am出㗎

不過通常12:30先入到去睇

禾牙

電腦大爆炸

Me

啟動公程式

lets online

頂米扮我拉-,-

ok,玩下姐

4b累了,5追post了🚬

仆街

閪手

屋企有隻榴連,但唔能想郁
開黎食>正皮
唔理佢>負皮
12點截止

臭能到 吃完唔好咀埋嚟

我會留一啖口氣吹落氣球寄比你,代表4b既愛❤

再見不到也許人生少不免
但金毛玲何事秋風悲畫扇🚬

這風褸我給你磨到有襟花

磨到爛都未

R青可唔可以12點鼠出嚟陪我吃

1分鐘內有人應我自貼

你兩個死左就走

Ok

電機ho ball

電話冇電

型

系女都想畀佢吊下==

電機平時係poly既活動範圍係邊度

岩 呢個真

拉把->買印度魚去廁格吃->拉把

同2

禾=真c

😂😂

比霞清講中左=.=

禾識電雞真人ga ma-.-

平時會係poly邊度chill

想g大學啲7仔有冇煙賣

去poly間7仔問下咪知

4煙鏟

我問下ja 啲fd有次問我 我又唔知 一直都唔記得問你哋

酒呢？😂

辣殺科大冇染囝

倉歇輸入法

正wor

3

福記有,免費tim

禾科間百佳有酒有套

btw岩岩食雞😂😂😂

屌講起之前做fyp係poly留通頂,零晨望落中間so房個幢仲係燈火通明,真係玩到興興地落去拎幾個袋卜野刀矛人g

有冇諗過人哋就是因爲卜嘢所以先興起
唔是玩到興起先拎袋卜嘢-.-"

唔小心多角度思考咗-.-'

法國9 up ching好咸濕
成日係成人台見到佢

哲學家霞b

巧似有d道理🤔

Dllm
我依家碌返個面食下算

你成日去成人台咪成日見到佢
寧願打丁都唔同電雞卜嘢

Btw無敵家好能辣殺

打得J多人都會樣衰d

利申day0

通常我都係路過成人台
睇下班雞蟲講咩娛樂下

ig?

9 up清睇黎應該冇女

係時候開新po